Hitler 中文應該點譯?

希特拉
希特勒

由細到大都係用希特拉, 頭先聽到cctvb 叫 Hitler 做希特勒,好撚銀耳 勒佢老母

叫咗幾十年希特拉

叫左幾百年希特勒